\vbox{
    \ifmini

        \section*{Und der Herbst hat sich erhoben \index{Und der Herbst}}\nopagebreak

        \setchords{d A d g d A d}
        \chorus{F B F C\spt F}

        \begin{enumerate}
            \item Und der Herbst | Führ ... in Asche
            \item Lass, oh lass | Führ ... und die Wogen
            \item Nimm ein Weib | Führ ... eh der Kiel
        \end{enumerate}
    \fi
}